美國或向棄用華為產品的國家提供財政援助

美國《華爾街日報》報道，華府正試圖說服盟友，避免使用中國華為的產品。

報道說，德國、意大利及日本等，廣泛使用華為的設備。美國官員正將他們認為華為產品涉及的網絡安全風險，告知這些國家的官員、無線設備及互聯網供應商的管理層。

報道指出，美國在這些國家有軍事設施，憂慮當地的中國電訊設備，構成網絡保安漏洞，洩露敏感訊息，美國甚至考慮向棄用華為產品的國家，在電訊發展方面提供財政援助。

美國大撒幣

美軍來了你帶路

Apple sing sing sing

以本傷人。。。。

馬歇爾計劃2.0

點解華為咁平 ?
咪又係中國政府補貼

美國都要跟中共學習，又贏